ขุด
แร่
คำอธิบาย
ตัว
เกม
ตัวละคร
ใหม่
ตัวละคร
ภาค
เก่า
หน้าที่
ผู้
เล่น
ต้องหา
ชุบชีวิต
ต้นไม้
ตัว
เกม
ทดลอง
เล่น
งาน
แต่ละ
ภาค
เนื้อเรื่อง
ตัวละคร
แตกต่าง
สร้าง
แปลง
ผัก
ทำ
ฟาร์ม
ปศุสัตว์
ทำ
ผืน
ดิน
เกิด
แห้งแล้ง
กะทันหัน
เร็ว
ที่มา
ลับ
สภาพ
อุดมสมบูรณ์
เดิมที
ผู้คน
มากมาย
อาศัย
สงบสุข
บริษัท
ประกาศ
เกม
ประกาศ
เกม
พร้อมทั้ง
ตัวละคร
ใหม่
สนใจ
จำนวน
ภาค
ใหม่
ภายใน
ตัว
เกม
พืชผัก
ดอกไม้
ชนิด
ใหม่
ทำ
ระบบ
ตกปลา
ใหม่
ลง
เครื่อง
ลา
พันธุ์
ปัวตู
สร้าง
แม่น้ำ
บึง
สัตว์
ชนิด
ใหม่
สามารถ
ขยาย
น้ำ
ตกปลา
หา
ยาก
สามารถ
ปรับ
แต่ง
ฟาร์ม
สามารถ
ยก
ระดับ
สูง
ผืน
ดิน
สามารถ
เล่น
เด็ก
ผู้ชาย
เด็ก
ผู้หญิง
หลัก
มากมาย
เขียน
เนื้อเรื่อง
ใหม่
ทั้งหมด
เกม
จำลอง
ทำ
ฟาร์ม
เป้าหมาย
หลัก
ตัว
เกม
ทำ
ฟาร์ม
เก่า
นำ
พลัง
เทพธิดา
กลับคืน
เมือง
เต็มไปด้วย
ผู้คน
หลากหลาย
แต่งงาน
ลูก
แต่ละ
คน
นิสัย
ลักษณะ
ท่าทาง
อัน
เอกลักษณ์
ตนเอง
แต่วัน
วาง
จำหน่าย
ประกาศ
วันหนึ่ง
พลัง
เทพธิดา
เกิด
หดหาย
อื่น
เปลี่ยน
ลายเส้น
ดู
ดี
เดิม
ภาค
ได้แก่
ใหม่
ค้นพบ
แผ่นดิน
กลับ
อุดมสมบูรณ์



ภายใน
หมู่บ้าน
3
DS
3
DS
7
E
3
Feature
Harvest
Harvest
Harvest
Harvest
Model
Moon
Moon
Moon
Moon
Natsume
Natsume
Poitou
Skytree
Skytree
Skytree
Skytree
Skytree
Village
Village
Village
donkey
vg
247

